點解啲鬼妹咁鐘意着converse

點解嘅點解嘅